[PC/PS4/XBOX] Battlefield V 戰地風雲5 (3)

誤中1001

m/42 10粒黎講上彈算最快喇 唯一一支有得升換彈加快
用彈夾上一定最慢除非成日清空彈夾 但彈夾清空一樣要上二次先10+1粒

咁岩好彩有得發揮先咁高kill/min

我升左3尾右1 唔記得條path有無加換彈

換彈慢係我自己手感

左邊第3格就係轉用彈夾式換彈 右邊第3格就係加快換彈速度
唔知點解呢支怪怪地用彈夾式個動作我自已都覺係慢啲

個人覺得mas44射速快
但Turner SMLE Gewhr43 會比較穩定同好用
好後悔無拎agm/42

無得買番咩？

之前sniper果枝我都買番左

有得買？唔係做任拎咩

果week完左之後有得買

main menu度揀番個職睇下有無

係邊度 我係Tides of War果度搵唔到

係突擊兵揀裝備果度

Replace weapon 寫住在10/11
但係禁入去就無Agm42

咁可能要遲啲自有

I didn't get all the rewards from Chapter 1: Overture. Can I still get them?

All Chapter 1 gameplay items, such as weapons and vehicles, are now available to unlock with Company Coin in the Company menu. However, the Chapter 1: Overture visual customization items like soldier, weapon, and vehicle skins are currently not available.

電腦版就咁呢頁就有得買番 家用版應該都係呢頁要等下佢FIX...掛

我個tiger skin佢都bug左未比返我

其實隻game仲有好多問題
1. Tiger skin bug
2. Grand Operation 德軍跳傘機入面係英軍
3. 回血果時個血包變左彈藥包

有無巴打條線仲係好高ping 打唔到？

逆轉戰 真係好撚爽
睇住自己友啲camp 狗全部都轉去做medic 狗衝上救人 壓線 搶點 最後贏埋真係好感動 好熱血

英國架轟炸機MK IF機頭支機槍無得補彈呢個係BUG定真係咁 ?

唔知，咁多個patch 都唔改

雖然支炮都無用

好好用啵 機頭支機槍射步兵好好用又可以抽其它飛機水

PC版 Discord and TG
歡迎Join我地一齊玩
Discord :

Telegram約戰group :

下次開新post 幫手貼埋以上兩條link #adore#

點樣唔做小隊長?

promote人地

有冇人玩ps4版 求carry

Ps4 好似有個tg group, 可以係上一個post搵番條link

留名一下
呢兩個星期戰情好易打

之前果啲太煩

之前又中bug搞左好耐
呢兩次抽下水就掂

新手22lvl 有冇人加我

Dice 竟然肯送貝雷帽

依幾日勁多大陸cheater
場場都wallhack aimbot
EA再唔理, 好快冇哂人玩

CLS D cheater 多撚到
一開波自己係屋企比人係咁爆頭 開個分數板睇下對面邊條仆街
再望一望 原來自己友都係外掛
兩邊仙界大鬥法

大陸放假仆街了

有無人用pc 呢排有嚴重Packet Loss?
HKBN根本玩唔到

依幾日打BF5 都無事wor

hkbn好正常#

打10場都有hacker 屌

唔再玩日本同新加坡場
仙人多撚到仆街

買左Delux點解冇嗰20個空投

德軍既戰鬥機真係最難升

英軍無人會揸轟炸機，個個都攞架噴火式va 出黎

spitfire va 又勁過bf-109

如果德軍個邊唔係兩架戰鬥機一齊出，好快所有機都會俾spitfire 打晒落黎

跟住英軍就全場空優，訊號彈spam 屈步兵機

dice 改勁訊號彈又唔撚埋考慮戰機balance，而家做德軍都唔知點玩

對我黎講兩邊既戰鬥機都係難升 初期一係無乜肉食一係根本唔識用
而家所有飛機升到4lv黎講
制空最強應該係VB 德國果邊G6或者G2 都得
原因同啲youtuber指出差唔多 有得升同時升級機翼性能, 氮氣

但咁升會有啲悶真係純制空無飛機就無野玩

而家我英國都係出VA,蚊式,VB 德就斯圖卡B1 B2 JU-88A

仲有無方法拎一月d槍

vb 生存能力應該最高，氮氣加維修時間減半，同埋火箭對地打坦幾好

不過都係鐘意用返va 打飛機個感覺最爽
英軍我剩係用va 同轟炸機mk if

德軍兩架戰鬥機都係啱啱先升爆，g2 升把重機槍打轟炸機好快，不過對面少出轟炸機
用德軍都係轟炸機最好玩，ju-88 你係升1000kg 定16*50+500kg?

買唔到咩？

係邊到買

ju-88我揀升16*50+500kg 不過升到4lv好少再玩 多數出斯圖卡b2/b1多
b2 支炮真係好過癮對空對地都得 特別而家aa buff左咁勁可以提早抽頭走
b1就玩1000kg 所以ju-88 先唔升1000kg靠500kg放兩粒炸得準一樣殺到坦克

英國vb升純制空應該最勁聽啲youtuber講 不過我睇技能都想像到會好悶
所以一般玩家都係升火箭
英軍我多數玩vb理由同你差唔多
另外揀蚊式原因佢同vb相似 對地對空都可以
佢機槍x4 同機炮x4都係機頭位啲彈好集中中間 唔似vb支機炮係對翼
變相射飛機唔洗跟足對方擺位
對斯圖卡轉2號位機槍呢啲打法特別有效

其實點知邊啲人係hacker....新手唔識睇

你的連隊個頁無得買？

如果無，可能係有bug

今晚隻垃圾game完全玩唔到

講開stuka b2 真係好撚好玩

有時俾對面用噴火式屈機，用b2 cannon 反制有奇效
b2 剛好夠慢唔會迫甩噴火式
俾人追又有尾炮趕走佢，用戰地維修再追尾，4-5炮就夠ko
打轟炸機就更加唔駛講

玩左咁耐做步兵太悶，而家剩係玩岩漠突破打空戰，專屠對面轟炸機

on9前線唔知玩緊乜

前線真係好撚濕鳩

其實有冇人玩得多個10幾分鐘, 幾分鐘斷一次線根本玩唔到

on9 前線

on9前線
用半自動步槍個任bug撚左

要用狙把半自動先計，self loading rifle

台灣佬唔識英文亂咁翻譯

佢嗰任嘅icon都係偵察icon 嚟 譯得垃圾

屌 搞到我玩左成晚一殺都唔計 勁燥

上集翻譯仲大獲，任務譯撚錯晒

明明係叫你放誘餌引人打爆，譯錯做打爆敵人誘餌

passive voice 都唔識學乜人做翻譯

垃圾遊戲，前線一隊屈死另一隊

點解個frontline 可以出到咁撚衰

呢個時候整個咁既任務係咪想趕人去玩apex?

我諗有8成人係唔識玩frontline
限時內要搶到個點, 否則會推後一格, 推到最後就放炸彈
係玩鬥人多搶點, 但亞洲server, 一半玩sniper已經錯哂
岩岩有一場拉鋸左半個鐘都未完, 出左3架虎式一齊守

亞服不嬲ＯＮ９ ９成人為自己爽 完全唔理ｏｂｊｅｃｔｉｖｅ或者個ｇｒｅａｔｅｒ ｇｏｏｄ

前線真係唔好玩
兩邊差唔多實力既話係一兩個點到拉鋸半個鐘

我玩左成個鐘，俾對面用坦克屈喺基地，同圍都係敵人根本冇得打，最後都係QUIT左

真係on9 翻譯黎 玩左成晚了為中bug
如果留意唔到個icon 我都唔知要玩偵察

唔撚解把槍算
好晒時間

但支槍好屈， 150粒， 又準又快

Ea 話捉外掛

諗緊買唔買bf5
之前玩開bf1，有冇師兄俾啲意見

買premier試下先

同bf1 好唔同

gunplay 同空戰好玩好多

打完bfv 再返去bf1 打空戰，你會發覺自己好似變左ace pilot 屠殺新手咁

不過其他野bfv 都唔會好過bf1

今集個visibility 好差，個個都保護色咁
係敵人前面10m 向後訓低，敵人都唔會發現你

Pc個五折特價係咪冇限期？只要有前一集

我玩Stuka 37mm炮撚爆d 盟軍機

我呢排係咁disconnected

而家越黎越難用stuka 37mm 偷雞
本來我都好鐘意用佢黎陰鳩對面

不過而家好多都知道stuka 背炮個射擊死角係下面
個個用spitfire 都係下面炒上黎追射
用背炮自保已經無用

而家只係可以蝦下d 新手spitfire

我會望後面調整角度然後射佢直到佢越過我
有d勁既直頭係左右邊攻擊 完全擋唔到

兩部比較黎講 噴火式技術要求係高啲
就算.303x8 都要射得好準先可以一輪殺滿血既斯圖卡
射差少少都好易俾對方走甩/係空中鬥轉圈等隊友救
特別係而家德國部aa tank 機炮x4幾乎入射程就等俾佢秒 打直飛直接番機地你都未必敢真係追

相反斯圖卡B2 射得準好似2-3炮(一炮兩粒)就殺任何飛機
中一粒已經差唔多九成爛機翼
所以無其它野幫之下1V1計 真係睇邊個見到對方而又不知情況下釣到尾就邊個贏

但雙方正面迎頭飛果一下B2如果好彩射得中就已經算贏左九成
噴火式我未試過果一下夠時間打得爛對面飛機部件雖然我知性能上唔洗都得
所以我自已覺玩噴火式會壓力大啲 B2啲炮聲+要一粒都唔可以中

拆左d server去apex個邊呀
Ea次次都咁嫁啦

屌佢老母EA
仲未比返The last tiger skin 我

B-2而家改強左好正 覺得好過BF109!
尾炮打追尾機、37mm炮兩三炮就打爆戰機轟炸機蚊式
係對地攻擊比較難，次次都唔夠時間搵目標、瞄準再攻擊

The BK37 now detonates when hitting tanks, even at very poor angles. This increases the
damage done versus tanks for these poor angle shots.
我未用過最初果陣既版本 我上手果陣已經係加過強過可以拎黎射飛機
聽講今個星期patch 又會再加強跳彈都有攻擊 架野真係完全無法無天
對地還可以喇多啲用第一身zoom就會見到地面步兵/第三身搵坦克
射得準同時兩粒中既話 輕型咩角度都幾炮內爆 中型/AA射後面一樣
正面要睇有無跳彈多數要兩轉
重坦乜角度都要兩轉先殺到

打重坦成日彈開我粒炮彈
最戇鳩係放AT mine時比防空炮打中會比AT mine自爆

地雷呢個真係世界級 次次放都要求神拜佛唔好俾人射
一係放緊先黎有AA即刻計自殺 但次次都忍唔住飛去人地屋企去放地雷
總結黎講B2 呢架野好玩到唔會有位放109 另外兩個位都係放JU-88A/B1
唯一怕係蚊式 .303x4+20mmx4集中哂機頭啲彈密集到你點扭都會中彈
反而唔係太怕噴火式.303x8啲彈散好多
唔係主動拉高個機身轉兩號位反抗都幾難會全中

打咁耐我真係無諗過spitfire 用一排彈可以打爆前面架機
真係差唔多要全中先得

而家德軍aa 真係勁到傻
試過打阿拉斯兩架spitfire 全場空優壓制
對面一開架aa 出黎就收左我地皮

英軍轟炸又廢
用spitfire vb 開飛彈打架aa 坦
八飛全中都只係扣到佢九成血

如果架aa 係場外camp 真係唔知點對付

英軍好慘
得Spitfire有優勢
英軍AA 自走炮都話可以用Stuka B-1 一粒1000kg炸爆佢
但係Flakpanzer 根本無英軍飛機打到 要靠步兵

其實係咪得我係咁 呢幾日係咁無緣無故disconnect from the server

英國基本上我只會考慮玩VB 或者會玩下蚊式其它真係麻麻地吸引
VB用火箭打坦克效果唔差只係輸要等上彈, .50用黎射飛機同步兵效果都幾好
蚊式就有密集式彈導既.303 x4+20mm x4 對地有250lb x4
可以叫乜都打下 唔升火箭/.50原因會同vb定位重疊左 除非只係二揀一
兩部轟炸機先唔計俾b-2見到等死之外
if 有40lb x8 +250lb x4/500lb x2 老實講我都唔知500lb升黎係唔係降級
要炸到好準好準先殺到架坦克還不如用番vb/蚊式起馬有速度
好心佢好似ju88咁升重量就保持相同數量既彈量啦
另外果部有相機 得40lb x8 玩突破某啲場會幾好用
但其它模式特別係征服應該無出佢既理由
重點係兩架都無得補機頭支機槍 先唔計技能可以升做.50/射速
要黎自保射飛機都無俾人地搞真係自求多福
所以英軍我只係帶VA,蚊式,VB

至於AA呢個問題 唔好野佢由佢CAMP係基地都仲有50%既地圖可以飛
得罪佢搞到行出黎=100%地圖都係佢射程
最明顯係阿拉斯或者戰車風暴 行出少少已經可以射到你補彈位

我試過Ju87B-1 1000Kg炸彈掉落去Direct hit居然同我講彈開左 淨係得10damage
想知有幾厚裝甲可以彈開1000kg俯衝落黎既炸彈
而我飛近同俯衝落去就硬食佢d炮

合作模式冇得搵街人打，仲衰過三代

有冇PC 人可以一齊玩合作 Origin: E-riggggg

合作模式殺電腦都照計落任務 farm 金skin日子到了

暗殺完仲要守據點 用齊4個兵種應該最理想

守岩漠G point 個場 hard mode 好難打

屌，又計每日任務又計槍exp

下次會唔會改返架

Dice真係痴左線， 咁普通既平衡問題都搞亂

話唔定dice 可能想好似bf1咁將skin平民化 大家有skin大家都開心 只係覺得以前哂心機解堆任好on居

唔會改la 之前單機mode都係解到skin任
巴哈攻略都出埋

你地會唔會買載具skin?

spitfire va 白色機身個skin 係天空上面真係幾有保護色效果

而家儲緊錢想買埋vb 隻自由法國水藍色機身

有無戰機 教 學
成日同人dog fight 都輸
淨係識call mike 叫人 拎 aa 幫我

2萬幾$好貴買唔起
題外話輕型/aa支20mm而家nerf左用he彈完全唔扣坦克血
改用番預設果支37mm之後發覺英國果架升彈速粒彈好似超電磁炮
粒彈勁快又準射步兵其實效果唔差得過中型/aa既合狀彈
前提係要瞄得準基本上瞄邊度就打邊度粒彈

有fd肯玩aa又聽你講去救你已經係最勁
平時有aa tank已經可以搞到對面飛機連中間位都唔敢飛過去
btw 呢集飛機門檻好低邊個釣尾先就贏
差在0LV 同4LV 分別有多啲裝備可以過熱即刻轉其它武裝再射過

其實呢集無dog fight 呢樣野
今集轉向慢, 加減速又慢
一比人追到就輸九成無得打

我都係呢兩個禮拜先開始學用戰鬥機, 都係要係咁俾人屈練習下
追人時保持距離, 唔好甩唔好追過頭都係要慢慢熟習
點樣追甩左人, 再快速估對方方向追返佢, 都係時間練

最重要都係入交戰距離前點樣發現敵人
一入場前盡快去地圖邊觀察敵人位置, 唔好亂飛入場中間或者去補給點
如果睇戰力表敵人戰鬥機未入場, 飛過半場前永遠唔好用背後對住敵人補給點

睇人上網講, 20mm 而家好似打唔入重坦, 唔知20mm 加破甲彈點計
未玩唔知差幾遠

>改用番預設果支37mm之後發覺英國果架升彈速粒彈好似超電磁炮
講英軍裝甲車

睇人上網講, 20mm 而家好似打唔入重坦, 唔知20mm 加破甲彈點計
未玩唔知差幾遠

>改用番預設果支37mm之後發覺英國果架升彈速粒彈好似超電磁炮
講英軍裝甲車?

聽raddit果邊講唔只重坦係所有坦克包括輕坦都係完全唔扣血
20mm ap 會扣但90粒效果麻麻 要自已衝量
係我就係講英軍果部輕坦

食撚屎架dice

coop 殺電腦都計入kd

你老尾係咪on 撚鳩架

兩位數KD不是夢
classic dice

tow 真係一個笑話黎

任務限時得一個禮拜
要好focus 咁打幾日先解到把武器

仲要你迫打d 唔流行既game mode
上個禮拜打前線已經怨聲載道
今個禮拜又搞到個個要爭坦克，一搶到就camp 埋一邊解任務
完全唔打objective

casual gamer 一個禮拜都打唔到幾日機
見到堆限時任務真係好趕客
唔做又攞唔到新武器，一跟唔到就不如放棄算

屌你老母真係好撚影響成個遊戲體驗

其實dice 知唔知自己做緊乜架
出左幾個月，樣樣新feature 推出黎都俾人屌到體無完膚
coop 用左咁多人力，時間整到一pat 屎出黎
真係唔知遲d 個食雞mode 會變成點

tow玩唔玩都罷 任又on9
等一兩個星期直接買算

食雞預左垃圾 最後全部人都係玩返征服

重ff個食雞？
玩apex算啦

唔好玩到咁勞氣 睇下啲留言笑下未算
啲item除左skin之外錯過左有得用game錢買番
何況亞洲玩家一係外掛 一係k/d風雲
想玩得開心啲真係玩征服好啲 一係長期有fd4排或以上

就係睇reddit 先激氣
bfv 個subreddit 由一開始成班fan boy 搞到而家個個都係haters
battlefield subreddit 反而變返正正常常

睇到上次dice 由開server 第一日已經出現既cc bug 掉低唔理
放足幾個禮拜聖誕新年假返黎先慢慢搞已經俾人屌到飛天
加埋community manager 個口吻先乞人憎, 乜撚野都係we're working on this issue.
今次又有打手放風出黎話coop mode 用左三個月黎整
有時候真係會睇到好火

唔好對啲留言咁上心喇 打機都係放開心放鬆姐
題外話EA個公關未算好 你望下bilzzard以前啲公關唔順佢意就nerf 呢樣nerf過樣
不滿?再踩多玩家一腳講句aren't you thankfu
所以佢依家傾向沒落真係好心涼

我都好憎限時任務，好似以為BF4 咁慢慢升RANK 解槍解配件咪算囉，而家做少一樣都攞唔到槍，真係直頭唔理任務求其打鐘意既MAP算

用四號做底黎比較既能力值
玩左一段時間呢部野如果有FD肯同你夾合作會好好多
自已一個人玩就唔建議情況有機會惡劣過開邱吉爾自走炮
主駕有主炮 無機槍 有煙 有緊急修理 係咁多
2號副駕就係上面支機槍 特別既係佢角度360,有得zoom,唔需要突個身出黎就控制到 參考bf3/4個種副駕
3號位同其它坦一樣既360度要突個身出黎用既機槍
預設短管主炮 無論彈導,彈速 都非常好但好低攻射輕坦都係扣2X幾一下
用長管HE彈射重坦扣2X幾一下 互相正面對射係贏唔到重坦包括鱷式

同四號比較我自已覺係靈活左特別係起步/轉向 唔知點解能力值寫一樣
可以捱多幾粒重坦既炮但支炮太低攻鬥射真係會輸 不過靠機動可以走得甩
暫時未搵到點發揮得好 多數都係主駕負責開去前線遊花園吸引敵人集火再由2號副駕殺敵
完場多數主駕無乜殺過人但2號副駕會殺好多
如果打算係後排做固定炮台玩法 用番虎式/自走炮會更好
因為支炮既反坦攻擊力真係唔明顯遠射實走得甩

補充 個升法我重試緊唔係建議黎
同埋我暫時未試過用穿甲彈
雖然我知今次更新有buff到但其它坦克用果彈佢個特效好阻眼+怪怪地有時覺無傷完全唔扣血(無分加) 唔知係果粒彈既特效阻到啲細字加分定真係無
特別係半履帶車呢類係無傷(?)
合狀彈考慮呢支固定式炮台咁遲鈍應該效果麻麻一樣未試

其實用AA gun殺敵仲耐過用步槍... 打飛機又扣得少血... 不如delete佢啦...
突襲又唔係想搶點，掛住kill數同camp...
最開心係玩bf3,4... 而家無左一湧而上個感覺... 應該出個好似以前地鐵個map... 為kill數可以集中玩果版...
就算玩hardline銀行果版都有開心感覺y...

今個禮拜連車都搶唔到點解stug

做到好辛苦
特別係最後果個mission

對架坦克有咩感想

佢車身夠低 遠距離比較著數
近距離無著數 反步兵能力差
攻擊遠距離快速移動目標好似Half track Light tank 就辛苦 要係咁轉動車身
同埋第一身駕駛員視野比較差，加上無前置機槍，淨係得碌炮可以射人
有步兵埋身一定要靠把遙距操作機槍
所以一定要有人幫你揸機槍
不過德國產物就係........ 型！

點解亞服個個小隊隊長就算夠分都唔會叫支援坦克
明明大家都要解戰爭浪潮的任務

究竟點先可以轉隊長

我都鐘意突襲MODE 成班一齊衝既感覺，地鐵、跳降傘個MAP 都好好玩
而家D地圖大到嘔，敵人又四方百面都係，完全唔好玩
BF5地圖仲要少以前咁多，玩都玩到悶

應該係個個都諗住做唔到任務放棄晒

問佢命令等一陣都唔落命令就會變你做隊長/或者自已開小隊
btw 可能佢想出jb-2 /v1 掛(?) 同埋唔一定出坦克出果架反坦克半履帶車仲有效率又平9千分就有

Jb2, v1其實而家已經冇咩作用
聽到聲已經識走
重點我只係要載具

都唔係無用嫁 有時唔知係BUG定太嘈會變左無聲
同埋多數拎黎炸點去推戰線都幾好用

半履帶車都係載具黎嫁

最尾個任好難解 搶唔到車

去玩Breakthrough Aerodrome 做英軍玩輕坦
好快做完

禁實Q制揀request order
佢唔比order落objective過一陣就會轉隊長

仲有一點係
可能因為車身太矮
一比人射濺起既泥土就完全遮住我視野 變得同人對射又蝕底

暫時我都未搵到呢部野單機玩點發揮
有fd夾又會成件事唔同哂 主駕長期用第三身開mic 報位俾2號位射
無限彈360度機槍, 受傷就自已主駕落車修番上100血補給站都唔洗番
推戰線搶旗一流

我唔用咪但會用q報位
二號位見到坦克又會tag比我
不過唔識既唔會落車 陣間比人搶左架車

所以呢部野有fd夾同自已單機玩係差好遠
主駕呢部好難靠q報位因為只可以向前望 用第三身特別係較到視野角度95
上到前線啲人見你固定炮台就會四方八面衝住黎貼地雷c4個畫面好壯觀
副駕無出mic提佢佢真係未必知邊度無第三身望點都差啲
btw 同唔識既人玩用其它坦我都唔會落 但呢部我都幾相信主駕難玩咁多佢都係做副駕開心啲

突擊步槍差過衝鋒槍果下攞命... 沙漠果版個個做sniper...
今次連單機故事都唔吸引... 變左睇片多個打

呢架野同fd 夾係反步兵神器，單機係垃圾
同fd夾開第三身報位比佢知，壓點搶點都可以，我試過玩戰車map，CDE point 走黎走去，我殺得6-7個人時佢經已殺左18-19人
單機就非常垃圾，打步兵只限正面，車身低，瞄準時成日比地型擋到射線，車身要左右微調時係以一格一格咁去左右移動，幅度太大，唔同炮塔式咁360度，你要射遠距離移動中目標時就67
原設無副武下24粒主炮彈數過少，單機反步兵同反戰車都係用佢，成日都要搵補給站，無撚用

車身低視界差真係弱點黎
得主炮打步兵真係等死
不過我覺得佢移動速度幾快 倒車 前進都好快

如果EA做到加d草係上面呢種塗裝就好岩埋伏 企定定再睇準時機衝出去
唔係真係好講技巧 點樣走位 我仲未識玩
Btw魏特曼用過短炮管突擊炮連打幾部坦克
真係CLS

現實有機會1 hit kill 先有埋伏意義，in game 隨時要射五六飛先打得爆對面架tank，就無咩埋伏必要

暫時8個地圖入面 得岩漠或者戰車風暴先有機會做到埋伏/兜人後面
其它果啲圖基本上機會好微 呀拉斯長期有步兵係中間望住周圍
假如真係要玩埋伏我會建議用番重坦/反戰車半履帶仲效果仲好
原因佢地有射程有彈速有攻擊
至於呢部就作為assault gun/tank destroyer就怪怪地
前者無得升榴彈炮同突擊虎/邱吉爾95mm無得比
後者有射程有彈速但無攻擊(同四號坦克攻擊力幾乎一樣)
換黎犧牲用固定式炮台就無左意義 邱吉爾自走炮定位就好清晰
遠距對轟無一架夠佢黎同時又唔會俾對方走得甩
所以我都未知黎緊果部英國射手會有咩效果

不過講咁多呢部突擊炮又唔係完全無價值 因為有FD之下2號位真係好過癮加上部野仲有新鮮好多時都係忍唔住單機都揀出佢黎玩
只係最後技能唔帶穿甲彈揀反人地雷

穿甲彈好勁wo
頭先玩3炮一架AA tank
又搵到可以bug多12發彈藥既方法
今日遇到個街場既好識做 又識tag位 落車整supply station 又護到我背後 我可以專心打坦克
呢部野有兩個機槍手既話火力都幾猛 無人埋到身
邱吉爾自走炮CLS 正面完全打唔痛佢

下輪tow 要解兩架飛機

到時又係惡夢

而家已經好難搶飛機
得嗰幾個場有飛機揸，respawn time 耐唔在講

一搶到戰鬥機除非對面有勁人
基本上玩足成場都唔會爆

到時等睇dice 俾人插到飛起

dice 經已進入WFC mode，佢有佢求鳩其整，你有你玩同屌
唔係點會點會fix 完舊bug又有新bug
依家重生畫面睇隊友時閃到眼都盲、上兩個patch 大地圖重生時出紅字error bug 又返返黎、tank 主炮射落水會有機會彈起3層樓水花、象膠樹問題
其實只玩patch 完玩幾場甚至一場就可以發現 ge 問題都可以WFC

屌我stuka 禁實x都維修唔到

邱吉爾鱷式 炮台壞左無方法可以修都仲未fix

呢部用穿甲彈係好用或者叫無得揀 應該無人會想用合狀彈
但同2號位唔夾上黎 好多時好易俾步兵衝埋到身又乜都做唔到
得反步兵地雷叫幫到你一兩下
呢部野攻擊力打唔入任何重坦唔只自走炮, mk vii/鱷式都係一下扣唔多過20
多數HE彈扣13-14一下 穿甲彈未試過

係我記錯定改過黎之前鱷式唔係有得放步兵補給而家變左穿甲彈既?

之前係補給

而家好多野改左都唔放patch note

之前shotgun nerf 左唔講，今次nerf 埋spitfire 主炮過熱又唔肯講

.303快左過熱？好少用va
而家玩109g2多 空爆飛彈制幾過癮

AA 射晒成排彈都可以唔死唔disable

PC 飛機第三身視點, DEFAULT 邊個制睇段面??
睇左設定兩轉都搵唔到

yup, vb 未用唔知有無改到

chase camera, free look/ rear view 預設好似按滑鼠中間粒制
一早改左唔肯定係唔係

呢排用vb又唔覺可能有得換武差好遠.50射完就轉20mm loop
黎緊解飛機可能會用vb純制空20mm+.303 x4
真係未見過人咁用可能無得對地會勁悶

再望下先

有無人鍾意玩搶攻

bf109 g6 有支有爆風既機槍對地用
升爆左無乜用過，效果好唔好？

覺得今集飛機減速實在太慢，戰機對地武器無乜用

聽人講未nerf之前好勁而家麻麻地
g6 得2支7.62 對空麻麻地 就算升左邊無空爆火箭點都係差少少
g2 4支7.62 射完一輸假如對面轟作機轉2號位仲好 兩粒火箭即刻秒左佢

玩vb喇升左邊純制空最勁全速都扭得快過對面任何一部機
升左射速既.303雖然唔夠8支火力咁勁但對面一轉2號位反擊即刻用20mm超快殺左佢

德軍火箭係對空用定對地用？

我兩架都係升操控性無用過飛彈，秒到轟炸機咁好？

一支扣40血 自己射多兩槍

G2 可以同時有 4支7.62 升性能 火箭
對空對地都得 粒飛彈只要飛近目標都會自已引爆
對地就中哂兩粒都係扣50左右同英國8支無得比
但英國果支無得對空一係要自已射到好準好準

其實支支都要自己射到好準我覺得

英國果隻真係對地用對空唔會自動引爆
我試過一支只係扣15左右完全係吃力無討好
德國果隻會自已引爆易射好多 雖然未必扣足哂血但只要機槍唔係射失太多已經夠殺到對方

有冇人而家得閒幫我打coop? 卡咗好耐 Origin: E-riggggg

點樣可以易解啲大師任 難到喊
一條命爆十個頭 仲要係半自動突擊槍

協同可以解 我kick咗係支拉利嘅目標區域20個

一回合內*

ps4係咪唔可以故事mode刷？

最後一日趕到解左stug
但想問下你地有冇咩心得用步兵打得爆呢隻野
今日係突破mode 阿拉斯第一波防守A點
同其他player 一齊拉鋸左成幾十條命
先有一下機會收到佢皮

有人幫佢修理咋? 佢唔係特別硬支炮台又無得轉
好靠人夾/fd先會發揮得到

點解我協同 解唔到 明明已經係目標區域入面
冇一隻計

突破易解任過conquest
我基本上大部份痴撚線任都係突破毀滅守方A區彈藥箱位度解
不過最緊要都係有好/正常隊友

協同好似解唔到目標區域 攻擊目標 同防守目標嘅任務

想問PC係咪故事解唔到大師任個啲

真係好難 有次差啲就20 一局 差一隻 但就完左場 屌撚左出聲
唉... 亞洲ser 隊友？ 你明既

永遠最尾果隻 對面d人都唔知死晒去邊就完場

co op係解唔到
但打multiple play 要解大師任 我諗真係要同fd 玩 夾個medic 救你

協同解到就咁殺人或者一命殺個啲

佢d走位好醒目
應該自己一team坐哂之後夾住打
比機槍殺多過主炮

今次果架咁易拎

兩個鐘做完
順手解埋戰爭浪潮36Lv
拎到突擊炮塗裝

可能比人屌完

部射手壞左履帶無得修復番
同樣既BUG 係鱷式已經有點解仲可以帶落去新載具到

用穿甲彈個彈量會bug左顯示機槍果啲彈量 一共有幾多發完全要自已估

新手同問，邊關多啲air combat? 單人都可以。Multiplayer等飛機respawn等好耐。有無得開server淨係得飛機？

乜場都要等咁耐
有時你捕住係度等都唔會show 出黎俾你攞，但其他人又攞到

hamada 同panzerstorm 算多空戰

雪山conquest 個場有時好伏
試過一入場奇怪點解無人揸飛機
攞左飛機先睇到對面五架stuka cannon

真係無心機再屌dice

fjell每邊6+1架(g point) >wisted teel每邊3架>hamada 每邊2+1架(g point)
panzerstom narvik arras 每邊2架
但arras睇住德國基地AA 可以射到對面基地

有時啲bug 制作人未邊會知 但都有啲bug唔好話測試只要落場一用已經知

空戰打得最多都係hamada breakthrough

每邊兩架又打得耐，初入門練幾好

conquest 空戰唔熟

係唔係我錯覺 部射手用穿甲彈會低攻過就咁HE?
唔計完美角度射引擎位 正面穿甲彈射極都係扣17-14左右
HE彈25-30跳彈先同穿甲彈差唔多傷17-13左右

我覺得新英軍自走炮功擊力係勁 但係比人三炮ko 同reinforce果部反坦克自走炮差唔多

無咁快死掛除非拎黎正面打虎式或者突擊虎
暫時用落唯一缺點係bug無得修理履帶定引擎我都搞唔清總之搞到部野行到同重坦差唔多既速度
我睇大陸/台灣果啲反應都係指呢部穿甲彈好似係一樣bug數據上係低攻過預設粒he彈
未知外國有邊啲網有背後數據睇唔肯定真假

求其升爆佢就算

又唔係特別勁

呢部野勁到飛起 射步兵射坦克全部用主炮射 粒彈初速快到啲人反應唔切就食正主炮 彈道又直
玩小型飛機場就知 d c point啲人亂射都係咁中

真係殺人多過爆載具 支主炮射人太勁

有時bfv 既新聞真係唔知好嬲定好笑

呢d 基本野都做唔好，夠膽做個poll 出黎俾人揀

做乜鳩逼人二揀一
屌佢老母比返個last tiger skin我先啦 晒鳩我幾個鐘去做佢個bug到傻既war Story

勁到壞履帶修復唔到要跛腳行

Kar98k master assignment係咪on9?
要kill 60 People while prone 我玩咁耐狙都無prone過

新手啱啱買game pc一直開game都係序章 試過改檔名同轉英文都唔得 有無巴打識搞

唔止assignment，係成隻game 都on9
BC2開始計，BFV 真係垃圾都無人有，最撚差 ge 一集

身為fans
真係1942玩到而家

今集我真係要放棄
佢再出咩浪潮都唔會再有期待

隻game出左就黎5個月，加個d野真係為加而加，重要尿滲式咁加

無美軍既二戰game

今次真係心淡唔想再玩

自從上個禮拜tow 已經無心機玩
尋日睇埋bfv 個senior designer 問玩家到底想修正返德軍空降機定想未來多d 載具
就知道bfv 無得救

一隻未完成既game 掟出黎early access 扮live service
銷量已經見頂
EA 明顯cut budget, 唔會再投放更多落隻game 度
dice 根本無資源做更多content

唔好再期待有咩美軍蘇聯日軍太平洋
最多做到鄧寇克同不列顛空戰就收皮

見到個考慮部ju52理由都笑左
明明3a價錢作品有問題fix係應份 變左問玩家二揀一要多謝番ea

其實佢照copy 1942 過黎都唔會咁多人屌
真係睇住ea將個牌頭搞到咁，真係好嬲又好笑

前日睇到呢段野真係笑出聲，明明應該嬲

其實如果佢係有心
改返跳傘前機入面d 人做德軍樣已經好多人收貨
佢連呢樣野都唔肯做

由隻game 第一日到而家咁多個月
仲係德軍同英軍一齊跳傘打法國

屌你老尾而家仲夠膽威脅返我地玩家話要cut content
食屎啦dice

等睇dice Sweden 俾EA 收皮
奶完star wars 今次到battlefield

EA 一定係最大責任嗰個
但今次dice 每個staff 出黎講野都係災難
到而家無次update 係做得好，又唔肯出hotfix

如果班瑞典佬俾人收皮就真係大快人心

ea咁出名唔係無原因 搞死搞臭咁多作品一路以黎都估遲早到battlefield系列
差在幾時末落

繼ea開發隻game未開賣已經有dlc買既不良風氣
而家改良為隻game未整好就開賣叫live service
差在cut cost dlc唔記得係唔係ea開發

估唔到唔做premiun pass重衰過以前

以前收費dlc起緊更新算快 地圖又多

屌你而家玩免費dlc就cut晒budget 垃撚圾

因為bf1 開發左三年

bfv 開發期唔夠兩年

唔出premium 唔係因為EA 有良心
係因為隻game 根本未完成要用live service 扮有content

呢樣仲惡劣過dlc 商法十倍

本身以為只係將一隻game分幾份賣扮dlc

點知原來隻game真係得咁多

斬件唔係問題，預撚左
但你每件件推出時都多bug 到爆，連基本野都做唔好
fix 返 d 問題仲要比你2揀1，恩賜比你咁，做完仆街仔仲要羅尾彩

個人對二戰Game期望好大 1942果時已經期望左好耐BF5 第一條trailer睇到屌出聲，但係後期出果幾條引到我勁想玩用左成萬幾蚊買最好既顯卡CPU、耳機、gaming螢幕就係為左佢總體黎講遊戲體驗唔錯 不論畫面聲音上都做得好好
係細節位上甩晒碌
履帶修理、Assignment太難、war story bugs、德軍跳傘英軍畫面
仲期待緊有無美軍蘇聯果d

買埋bf1 啦
bf1 先係dice 真正用心之作，畫面同氣氛都好過bfv 好多

steam 仲有咁多好game 打，部勁機唔會浪費左

cod 同bf 兩隻做二戰都食左屎
睇黎未來十年都唔會有二戰FPS 出

要玩二戰走去玩hearts of iron 啦唯有

PS Store Battlefield 1革命抵到$134.7

我反而最推薦BF4
花款最多, 裝備多又有得customize, 而且可以玩高科技武器, 地圖大又少外掛 story mode黎講BF3 最好
至於BFV我比較鍾意個新射擊系統, 但係contents太少同埋女兵搞到隻game奇奇怪怪

未出BF5 我都係睇BF1 trailer同top plays過下癮
作為二戰迷都係鐘意二戰槍同坦克飛機多d

其實普遍無咩人用女兵
DICE多餘左

我想問點樣先可以有坦克玩？ 下下落場都係步兵好辛苦

重生點按齒輪出 數量有限要同其它玩家搶 死左一段時間會補番

以前無玩過，唔係好知咩係重生點，轉頭上網查下

唔洗 係到問都得 識答都會答你
即係係全地圖睇到ABCEFG POINT果到 ,未入戰場果陣

多謝巴打，而家先get到係乜重生點
咁齒輪係乜？其實係咪係重生點等運到，之後按E霸佔左佢就得？

消極啲未會唔出世係到等運到等到個齒輪有數字為止
要用滑鼠去按唔係用鍵盤 未出世果陣係大地圖支國旗既POINT 左右未會有齒輪咁既LOGO 果個未出載具

我而家上去睇睇，多謝巴打

半自動先癲

下次解果兩架飛機啲任都係偏易 唔知係唔係俾人嘈得多改過黎
btw 幾期望部6磅炮蚊式 暫時英國得vb之外其它都搵唔到樂趣
德國反而本身已經有斯圖卡B2 部JU88C上反坦克炮未知定位會點

點解rush可以成日無場

好似7號先有

而家果個幾分鐘就完場

原來搶攻唔係rush?

突襲先係RUSH

我睇片見人講先講
總之就搶攻好多時都無場

Push

自從用過M30已經番唔到轉頭 自帶無限彈兼起防禦工事 鐵瞄唔反光 打頭一槍死 係衰冇重生信標 狙擊手仲有咩玩嘅價值

係咪已經無人打bfv?

琴晚update 完server 一滿左就唔俾排隊
無得join friend 一齊打

仲有dice 講明下論tow 只會有一個新map
個firestorm mode 提都唔敢提

好快hotfix左喇
唔係無玩只係無乜討論價值 等緊聽日部6磅炮/4000lb炸藥蚊式
我已經無野玩係到一支支槍升到10lv 好唔好用都拎黎升

1個map夠啦

個panzerstorm出下operation出下tow咁就撚你3個月

有冇PS4玩家一齊組小隊
PSN: CKViper4998

telegram group 應該幾多人玩緊

假如個地圖係好我又唔介意等
征服見親hamada同arras都會想走
一個全場俾人食哂旗+飛機坦克乜都少過對面
一個對面基地AA可以射到人地對面基地

睇台灣網見部蚊式技能幾吸引算係兩邊都有風格 唔知真定假
左邊係對地火箭+500lb, 右邊係六磅炮/4000lb
中間 20mm x4 未知條路線會駁去邊

等80%off

限時free giveaways

真係無錯技能係咁 左上係加速/升最大速度
呢個對地雷達應該作用唔大得125m

Ground radar 如果係live 咁好撚勁

未試左邊 升左4LV都係玩6磅炮多太好玩
一粒扣坦克30幾血跳彈好似都係差唔多一樣
AA 突擊炮都係3發死 虎式4炮左右 109,斯圖卡一炮著哂大火+幾下機槍死
JU88A 3發死
唯一缺點係開炮會令到機頭好震/跳唔同B2 咁定

有無咁快

出左一日都未到就解左兼升爆

原來個4000 磅炸彈係真，以為睇錯

蚊式算易升 一開始已經有極高準成既303x4 +250lbx4
對地射步兵唔成問題 係差在怕俾人釣尾甩唔到身/搶唔到飛機玩

4000lb 玩左幾次感覺同德國1t 差唔多
時機好可以一下炸死唔少步兵, 好似一粒可以秒到虎式 唔知佢事前有無扣過血

不過想講呢部野出現真係改變左飛機生態
以前德國基本必定有ju88a+stuka, 109只係有愛或者俾人殺左要復仇先會出
而家少左ju88a變相多左好多109連絕左種既g6都俾我見到幾次
所以話呢部野係唔係屈機又唔係太覺 無人搞果陣係好勁有人搞就同以前部蚊式一樣俾109追死黎殺

好似個個轉晒去apex，見又冇人講野，我谷都quit埋

見到twitch bfv 得幾十人睇直播, 三位數既都無

真係搞乜撚野

呢架dog fight 好勁？

你指邊架？ 蚊式dog fight好差1v1得自己唔洗諗同109對抗
偷襲/救隊友先有機會抽佢水/飛近用大炮射

咁點解你話bf109 會多左

一黎ju88出黎俾六磅炮蚊式幾炮射死
體積太大基本上亂射都會中 加上蚊式高防唔太怕後座機槍射 愈反抗愈無速度更快被射死

二黎109見到蚊式真係同送分無分別
一味全速死追尾就得 蚊式無後座機槍 扭得又慢 情況同stuka vs spitfire 唔同
雖然有後座機槍對109火箭黎講只會死得更快

PC版 Discord and TG
歡迎Join我地一齊玩
Discord :

Telegram約戰group :

新蚊式真係係咁比BF109 擊落連Stuka B-2 都係咁追住我

用慣戰鬥機再開架蚊式出黎真係好撚慢

而家空中皇者仲係stuka cannon

除非對面德軍全部都係轟炸機，否則蚊式出黎都係送死

俾人擊落又係要揸返架spitfire 出黎

109唔洗諗除非偷襲或者對面新手 唔係以蚊式既扭圈唔洗好快俾佢釣尾
stuka就55波邊個釣尾先就邊個贏 俾人釣又無人幫唔洗諗可以甩到身
轉後座反抗都無用 以前20mm x4都秒拆ju88a 而家6磅炮1粒+幾下.303就搞點
純個人感覺stuka 扭圏係好過蚊式 加速慢過蚊式
假如升左上既加速應該性能高過哂stuka

唔慢喇速度最快係蚊式 升埋加速俯衝既速度飛到對面追你唔到
係扭圈性能相對較差 同stuka比其實兩部差唔多
係蚊式仲可以投炸彈+.303x4
但要留意無論用va vb都好 打ju88a/stuka 都差唔多一定會俾佢後座射到一身傷除時失手俾佢扣到30幾血以上不等
但蚊式用20mm又好6磅炮又好 都係好快殺到而唔會點扣血

點樣可以一條命用爆裂場殺七個

玩征服devastation做突擊兵全場用PLAT/榴彈發射步槍
fjell用C4 係啲細路等人行即炸

屌個啲一個一個星期出既乜乜浪潮任我冇做幾個少咗好多獎勵訓唔着了

做咩任
400 Company coin果d晒氣

有得用coin 買返

我估突擊兵20lv解大師外觀果個任

到而家都仲未有得買想買AGM42

好彩既炸一部運輸車再九扔手榴彈

我係master級
我之前都拍過片教fd

最容易就突破守方 飛機場第2個點 係門'後面'放(睇片),一交戰就禁制
禁完制爆完仲可以射PIAT, 有得補彈又多medic 雖然條片比人camp死左

第2會建議突破守方 阿拉斯 不過要開局
一開直接衝去A點 放3個炸彈係彈藥箱間屋
再即刻閃去醫箱個位
對面開始入黎(條bar有紅) 就禁制
搵支援兵dom彈藥箱射PIAT
如果對面太多人就DOM多次炸彈係醫箱 自己跳牆去樹後睇時機禁制

第3就毀滅 突破守方 A點彈箱左面條向下條路, 右邊條路/近自己個面角落頭(唔好放正中, 對面會炸/見到)
失守入左教堂就放2樓等失守禁制/彈藥箱個度狂dom

雪山conquest永遠跟大隊行 但一路行一路放對人地雷都可以 但雪山地下白色 放大路好易睇, 要放轉角位 沙包後 醫箱彈箱隔離

係
銀色匕首果個
爭個身

平時淨係玩突破同大行動所以唔知點解任
我試下先

呢個唔係可以揀玩一條命殺十個咩？

攞架坦克出黎駛埋一邊，再重新部署揀突擊兵揸返架坦克
好易解

第一張圖 果個統計圖係app 黎？

左2 單支20mm 左3 影相機 左4 反坦克炮
右1 空中雷達 右4 20mm x4

有無咁快解到呀屌

唔快喇 啲任務好易 最難果次我覺係要用醫藥箱俾隊友拎
BTW
警告JU88C升相機會取代250KG炸彈 而且係無得補充用哂就無
除非想拎JU88C去玩dog fight或者有信心只係得單支20mm去射地面咁升4lv 唔係升哂先好加技能

this is yours?
出左幾個鐘咋
就算易解都搶唔到飛機用...點升得咁快
上次隻蚊式仲未升到level 1, 成日捕住個飛機位都搶唔到

battle royale trailer 出左
睇落好似幾好
apex legend 最近個勢差左好多, 唔知bf 可以吸返客

YES我黎 右下角果幅ICON一直無變過
玩征服多啲飛機位 同埋PC版易啲搶呢啲位
始終用滑鼠去指黎搶+有SSD LOAD過場時間快啲

不過JU88 之前無認真用過 今次中伏要玩dog fight去升發覺其實呢部野幾扭得 弱點係加速力慢
一旦上左最高速度部野同人扭唔太輸蝕 係可以有機會扭得贏蚊式
所以好睇你保持到佢最高動能幾耐 做得太多動作動能一低就再好扭都無力回天
BTW如果係俾人偷襲果種釣尾就唔洗諗可以甩到身 呢樣所有飛機都係咁

下個月我無乜機會玩所以應該全部野miss

只要改善好外掛問題 其實隻game唔係太差
不過呢樣係所有pc game 通病黎

呢種玩法點打坦克 仲要有直升機 平時apex 個d 落地得手槍都叫哂救命 睇ea 點平衡

真心覺得條片唔錯

快到你

Apex亞洲死係外掛手
唔覺得bf可以避免

本來玩開ps4, 最近試下買左隻pc 版bf1 黎玩
屌你原來玩慣手制轉返去用keyboard mouse 係咁撚辛苦...
好似唔識打機咁

不過發覺控制飛機用手制係合理好多
另外, pc 版人數真係多過ps4 好多, bf1 而家都無乜cheater

好似話call野要cap點先call到
同埋計油，唔係冇限用

不過dice連本章都咁7
我對佢冇期望

已變2018年伏game之一

係頭幾個月多chearer

我覺得玩完bf5返唔到去bf1

gunplay差太遠

呢個真
bf1 樣樣都好過bfv
不過gunplay bfv 進步太多

你地有無spitfire va既心得可以分享下?
我用極都唔順手 除左打109係比較有效率之外(兩國戰鬥機都防禦力極弱 無遍幫意思)
無論打stuka定ju88都係好無效率要好早係咁收油去射佢
距離一遠303又散, 近又易俾佢後座機槍射特別係有升級果種
結果一係好易放生 一係射到過熱都未死大家部機好近又無哂動力
雖然最終都會殺到但都好易搞到自已一身傷 用得唔係幾順手
特別係fjell 呢啲多飛機車輪戰會好吃力

無得搞
va 打ju88 中八成彈都起碼要打兩輪先夠ko 佢
俾佢轉埋後座炮有時打成幾分鐘都打唔爆
用慣stuka 再用返va 係好唔順手
而家都好少見勁va

stuka b2同六磅炮蚊式各有優劣而且屬攻擊機就第二個話題
不過留意下蚊式防禦力不及布侖亨 但stuka係等同ju88 而且升級路線必經爆裂物減傷

回正題 作為戰鬥機定位109g2平均型 dog fight有7.62 對高防禦有20mm 對減速戰術／無動力既情況有空爆火箭
一部機已經可以應付英國全部類型既飛機

g6 一邊路線最高火力 有齊20mm hmg 火箭好清晰完全針對高防禦飛機
另一邊最高機動 氮氣 7.62 性能升級針對dog fight 不過我好少玩＋出面都絕種好少見 英國無一架多人玩既高防飛機／目標純粹既定位會好悶

vb 平均型 20mm .50 對地火箭 基本上對空對地都得 但空戰射唔準ttk會好長＋無快修 打有後座既飛機好蝕
另一條路線純dog fight 扭向性能係4架飛之首 但同g6一樣愈純粹既同時都會愈悶

va...一邊路線升級同vb九成似但無性能升級應該無討論價值
最多人升既303×8 老實講我真係唔識發揮佢 上面都講左我用落既無奈

有冇人知戰情浪潮打咩模式升得快D?
依家做哂任先得37lv..

無你研究得咁深入
va .303x8 係好睇唔好用, 其他戰鬥機支炮無一枝夠佢打人咁爽
不過用得耐就發覺無力
spot flare 同兩飛炸彈真係好雞肋

而家空戰其實幾悶...盟軍真係無架機好玩
太平洋戰場又唔知會唔會加

大行動空降做守方打飛機

sniper 鳩射spot flare, 都無咩快加分方法

Bf5 太過單調同重覆 幾個月前解咗一枝金槍之後已經無心玩落去 希望battle royale 會好玩

係呀 無計玩到4個職都20lv就沉迷左飛機部份
va 視覺效果真係最正 但缺點都好明顯無得換武器又無爆發力高既武裝
一過熱/遇到玩減速戰術真係你望我我望你
唯一好處就係有空中雷達
所以我以前都講過玩vb多 練用對地火箭黎射減速戰術
而家多左新六磅炮蚊式就玩死呢兩部 其它真係暫時未搵到樂趣住

講加載具其實我想佢加豹式坦克多啲 不過唔知有無機會

bf v係咪史上唯一一隻無美軍既二戰game?

咁唯有不停刷突襲...
其實依家醫療同支援有冇邊把係op?（用緊索米同VGO
唔知點解用極依兩個職都上唔到手
d表現一時時好

呢隻二戰(前夕) game

人人話勁既tommy gun我都唔識用 mp40打天下
support要衝就路易士, camp就M1922 準過mg42好多

今晚試下依幾把先
咁岩依幾場又係咁俾路易士殺
仲有突擊把g43半自動係咪有改過黎？一開始我記得都幾好用 後來轉左玩stg44

索米同tommy gun一樣都係腰射超強
兩支揀一支升50彈夾睇場地換
g43改弱過幾次 而家最低傷害係33.5 遠既目標假如有即時用醫包要4槍死

用G43不如用1916 同SMLE
前者多彈 後者射快d近戰有so

用過索米，宜家用緊mp40
索米水平recoil大到handle唔到就無用
btw你地會用咩鏡，個人用開1x圓點
利申廢柴新手留名學嘢

覺得Ju88C 升左邊好廢
又無左炸彈
得個spotting camera+ AT gun
右邊加反步兵同埋雷達反而好似好d
陣間試埋升果四把機槍先

medic有尼達就用

無就十字

反射式乜撚都睇唔到

無計部野相機唔知係nerf左無得補定bug左
得75mm 反坦克炮重發時間咁耐彈道又唔靚
都係用番stuka b-2打地面好啲
右邊路線玩制空 先唔好講JU88C既扭向性能係點樣
最重要係英國果邊無一架飛機防禦性高到需用20mm x4
20mm x2一輪輸出中九成左右 蚊式已經著哂大火補幾粒機槍就死
戰鬥機更加可以話秒左佢 仲未計有空爆火箭呢樣屈機野
最後真正擁有轟炸機級別既防禦性能 布倫享相信已經絕左種

反而英國先係最需要20mm x4重火力打ju88/stuka呢啲咁高防既機
303x4 20mmx2 呢啲根本打到過熱都未必出煙 又唔可以埋身太近

個個禮拜解晒都唔夠升40..無心機玩落去

唯一一隻BF 可以夠夠膽死 一pack 新地圖都無出過

點會正常做晒d weekly event 會好多exp
我兩個禮拜前已經40

medic直接腰射當打cs

用MP40 會hip fire或者用iron sight
我好堅持玩德軍用返德軍槍
突擊用Gewehr 43/ STG44
醫療用MP40
支援用MG42
狙用kar98k
同埋德軍手榴彈可以掉到好遠
全部都拎mint skin 我唔鐘意整到把槍變金好似cs咁
英軍會用Turner SMLE/ MAS44/ M1 Carbine
狙用Ross Rifle

mint skin 真係靚好多, 要俾錢買既都無乜邊件夠佢靚
金槍又難解又唔係靚

Mint MG42 Kar98k
係個槍頭我用返Standard好奇怪

MP40用尼達真心好正
btw你地準度係咩？我得16.4
想改善下，有無教學

路易士用3倍鏡打狙都好正

玩左幾日
今日開始係咁disconnect玩其他game咩事都冇
呢個問題普唔普遍?

notebook嚟？係唔係一直都叉住電用？

更新咗嚟咩
不過你知唔知插hdmi出聲/畫面都會令fps下跌
同埋會唔會未更新gpu driver?

今次更新針對飛機 睇黎要控速轉向
大部份飛機武裝都改動過黎

今次個patch note好似好長

Btw 雞mode今晚會有大量試玩片放出黎

條link 入唔到

pdf檔黎 上ea battlefield v 官網下載黎睇

就咁立幾眼我鍾意玩既飛機
可能有睇錯
109 空爆火箭改細爆風範圍
109 va 250lb／50kg 兩粒同時放＋加大爆風
stuka b2 37mm 爆風範位改細
炸藥由中到重型都改過傷害／範圍但無實際數字交代
飛機六磅炮／75mm反坦克炮改弱(?)
4000lb 低傷左但範圍不變 舊炸藥空中落下速度慢左

機動性呢啲睇文字好玄 要玩過上手先知

其實點樣執起粒手榴彈掉返過去？

對面扔過黎有炸彈警告 走埋去會有提示互動 電腦預設按e
自已扔出黎果啲一樣警告但唔會有提示加無得再扔

Thanks!

更新完無哂 rush？

更新後玩左幾個鐘戰鬥機又變番新手完全唔識玩
架飛機扭向速度慢到同以前啲攻擊機有得比
特別爬升能力打空滾係會令到部機好慢
基本上我玩落變左釣人尾但永遠唔岩角度射 對面又永遠甩唔到我係到轉轉轉
相反我俾人釣尾近既唔好講 遠距離射過黎由於而家扭向速度慢/做空滾更慢
所以都係會俾佢釣到死為止就算佢係JU88都無乜機會甩到身
暫時又變番全場最低分又殺唔到幾個

飛機已經改左?
轉向慢左, 加減速有無改到?
如果無改dogfight 咪更加濕滯

新個兩架飛機支炮改弱都無乜所謂, 要減射速先係真正改弱

我暫時只係玩左vb/ 109g2 無用過其它機
g2 第一個反應係少左以前咁易達成最高速/機動
如果只係靠水平打直飛基本上無乜機會俾佢上到最高速
要靠俯衝先可以上番以前既速度 假如捉得住呢個速度黎轉會有番以前既感覺
其它時間就好似我上面咁講有啲遲鈍

vb 扭向仲衰如果打空滾係會俾ju88追到實甩唔開佢
ju88可以跟到你實一齊打空滾
不過氮氣效果明顯左 一開左部機真係感覺到快左唔少但時間太短
實用性唔夠緊急修理好
之後我已經改左用機翼升級先叫用得過下 但同以前俾仲係好唔慣
可能我仲未搵到個最佳速度

唔記得講 而家戰鬥機減速減太勁會同蚊式一樣成部機會跌高度
另一樣以前輕鬆可以做到反方向空滾
而家好易插落地面 個爬升差搞到個圈太大

玩守方而家睇唔到對面剩返既總人數？

睇左幾段食雞mode gameplay
悶到想瞓

睇怕呢個mode都比apex打到收皮

Battlefield 同食雞個玩家群無乜重疊
唔覺得有幾多新玩家會睇完條trailer 買bfv

史實背景玩大逃殺真係好撚怪

好多bug
做完assignment 個notice 又唔彈出黎

都係
咁嘅背景玩食雞真係有d怪
同埋個節奏好似好慢，似pubg咁

我就唔太信會有好多人為 bf雞mode而買game

當bonus喇 如果係12月新出果陣包埋就食得住條人氣
而家先出唔係唔好 只係人氣都淡左會買bf都一早買左好少再中途加入

睇完gameplay覺得好悶寧願玩Pubg

新版飛機做乜鳩 炸彈落地速度咁慢
重生又會fing下fing下咁
而家所有兵種裝備唔再分英德軍一邊揀左另一邊就preset跟埋另一邊 搞到要開波前轉返

設定到熄loadout mirroring就得

新roadmap

屌你啦，三月Greece 個map delay 到五月

你同我講六月又會多兩張map 點信你

年尾有太平洋戰場，咁德國入侵蘇聯去左邊

希望出左firestorm佢地個進度會快返啲

屌 更新完完全無意欲玩飛機

寧願要蘇聯對德軍
坦克大戰Battle of Kursk
T34 vs King tiger

有個任叫 機槍手戰鬥角色挑戰 要我用腳架射950傷害，我成場用路易斯加腳架，殺咗廿鳩幾條友，mission complete percentage條bar都唔識郁

佢宜加堆更新咁撚慢, 要出到蘇聯可能要等到下年
同期戰地1已經出左一堆新地圖同新槍

Lewis gun就算加左腳架你邊行邊走都唔計架
要架設起黎先計

我明你講咩，但我係真真正正咁架係到射

用中型機槍

隻game 啲翻譯 譯得好撚差
有時啲任務可能有其他符帶條件
例如係進攻緊/防禦緊

ea 貪平搵台灣仔翻譯
上集已經係譯到錯撚晒
直頭係中學生攞住本字典就學人做翻譯既level

其實ea好多game都譯到on99

唔理歷史背景1定5既gameplay好啲?

完成度，內容 bf1

Gameplay , 小隊合作 bf5

唔係好知應該升邊隻槍既特殊裝備

4lv可以reset 隨便試

thx. 另外仲想問下之前我係預訂deluxe版的，但買落到尋日先開game....想問下送果啲野係咪係哂軍火庫到?

應該就係

今晚開始有firestorm?

deluxe就係多左幾條稀有既skin?...結果我啲skin都係用番標準果隻 佢送果啲都幾膠下...

好似有幾set俾你揀

都係柒

仲有係咪搵齊哂單機模式入面啲collectibles會有野送? 因為我一開就玩multi對單機冇咩興趣...

好似係有skin 從來唔玩單機

Firestorm暫時讚多過屌
可能新鮮感

第一日就雞已食
都係睇執唔執到用開既野

無玩一排 戰鬥機性能有無改過？
定仲係扭輸俾轟炸機/20mm x4制空天下？

無update 過
戰鬥機唔想再玩, 機頭靈活左, 但係個機身好似要慢一秒先跟到咁

Firestorm 好似少左人玩？

一直都無試過firestorm 所以俾唔到意見(個人理由幾個月無得再玩住)
我最後一次玩果陣已經係dice大nerf飛機性能 受難最嚴重係戰鬥機
之後先發覺新蚊式/ju88c係呢刻用20mm x4 係制空最強
戰鬥機又低防又扭唔甩人完全無出既價值

新蚊式有咩用? 我覺得所有戰機無後機槍都係垃圾 無後機槍根本就走唔到

加上BF5既戰機比人追住尾,根本就無可能扭返去敵人個機尾到

dllm EA仲味撚fix Last tiger 個個信件BUG 一早解好哂D任 但到E家仲味拿到個tiger skin dllm 垃圾Dice

20mm x4 好高威力射得準一輪過熱就可以爆ju88/布倫享 仲要射中邊度就爛邊樣部件
好運既話只係迎頭飛過已經同時射爛/俾人射爛引擎+機翼
基本上轉後座機槍只會死得更快
原理同109 射空爆火箭（估一估對方飛軌跡/vb射對地火箭一樣（要射得準）
但而家戰鬥機機動性大nerf 再無野剋ju88c/新蚊式既20mmx4制空

唔太鍾意佢firestorm 個護甲系統
先扣甲再扣血搞到打勁撚多槍條友都唔死，3甲仲離譜 我寧願佢改做按百分比減傷

都係conquest 最爽快

搶攻好玩d

新mode有無方法換伺服器
唔想玩亞服

新蚊式粒4000磅炸彈落地速度極慢
Stuka B-1 1000 KG炸彈改弱左炸風範圍變相難打步兵左 同埋打定點既坦克一定要直接命中如果唔係就得40傷打移動中既目標難左 掉中佢隔離一兩米都打唔爆佢
Stuka B-2 機炮又改細左爆風打唔到步兵

屌 我都係 仲係寫住差一封信

firestorm已經有大量cheater, EA玩完

而家Tides of war好多skin拎
我就咁去做頭一個chapter任係firestorm拎1500分都玩左四五場成日一落地就死

我寧願唔要食雞mode佢搞返好d bug同改返德軍跳傘機好過
出埋蘇聯同美軍好過

感謝聯繫EA客服。

我的名字叫Qi Yi，我是EA遊戲的服務專員。

對於您面對的問題，身為玩家的我也感到非常無奈，調查小組已正在關注此問題並且在修復中，同時也請您留意官方Facebook和Twitter社交賬號獲取最新資訊，希望您能耐心等待和諒解。

同時請您嘗試工作室所提供的修復方案如以下：

1.重名您的Battlefield V文件夾
開啟『C:\Users\*電腦名稱*\Documents\Battlefield V\settings』
將『PROFSAVE_tmp』文件改名為『PROFSAVE』

2.關閉Origin的雲端存檔

3.開啟遊戲

對此所帶來不便，我們深感抱歉。

祝您有個美好的一天。

感謝您的耐心與理解。

感謝聯繫EA客服。

佢一月25日已經咁同我講搞到而家都未整好

有無ps4玩家

呢度應該8成都係pc玩家
利申ps4

有無興趣一齊玩

姐係拿唔拿到

PS4

我由BF2 開心版開始係PC玩Battlefield
之後Medal of Honour 同 BFBC2 開始用origin 玩正版。
之後BF3,4 同1 都係PC。
不過亞服太多外掛所以今次BFV 轉左去PS4 打，感覺好好多同唔會好似PC 咁成日斷線

幾時出Sherman tank 豹式 螢火蟲

近排打conquest 多咗啲50lv以下，唔知係咪firestorm 引咗一批新玩家

屌你老母EA唧牙膏難得有新玩家有好題材就做大佢

chapter 5 先有pacific theatre
起碼年尾先有
到時逐個禮拜掟個任務出黎俾你解, 解到2020 差唔多

ps4 breakthrough撚 都覺多左新手

再send多次信比Ea問到底佢會唔會搞返掂個The last tiger bug

巴打，有無試過睇nvidia有無開咗影像重疊？game入面較dx12?
我呢兩日都係咁lag 60fps跌到30-40 玩玩下lag，laglag下又無事，最後去咗睇以上兩舊，好似好返少少

BF 有冇一集有日軍玩？

1942

啲人估要等到6月先有美軍，唔知會唔會出埋日本

佢個垃圾road map又講啲唔講啲

想佢整多啲2戰野
就係唔鐘意食雞mode先試下玩BF

Fall 2019

十月前有美軍已經好好

Ea 唔係咁諗
佢覺得加br 可以搶到班細路仔市場

結果出到黎br 趕唔切出，本身原有content 又唔夠時間做
搶唔到新客之餘舊fans 都唔埋單

其實幾鐘意個gameplay
真係成班友一齊沖好有打杖feel, 死左又可以出過黎打唔洗等
又有分class, 所以唔洗淨係鬥槍法同camp

但啲地圖好似有啲少，grand operation 來來去去得幾句set phase，無論你頭2個map 打成點，個故事都唔會變
有啲計分方法又麻麻，好似搶旗仔個mode, 因為capture有分
所以全世界都係搶完就棄，跟住又放返枝旗比人
成班友係度鬥洗分
而家鐘意玩breakthrough多，攻守戰如果唔係實力差太遠勁多人quit既話，會打得幾激烈

唔係有d 少
係史上最少地圖既battlefield
而家剩係公佈左會加三個新map, 仲好大機會delay
一週年如果出到pacific theatre 就要偷笑

grand operation 其實係想改善上集operation 既問題
上集op 如果雙方實方差好遠係會連第一個map 第一個sector 都攻唔入
俾足三個wave 兩架巨獸都好難打
bfv 改左呢樣野, 無論贏定輸都會入下一個map
結果就變到明明咁辛苦贏左都要撤退, 好撚荒謬

breakthrough 其實就係bf1 operation 既簡化迷你版

係咪已經冇人玩？

最後一次玩撞正dice 大nerf飛機又咁岩有私事幾個月無得玩就.....放低左

間中開嚟打一兩場

新一張tow 咁多食雞任務唔知趕左幾多人走

一見到堆任務逼你玩firestorm 連game 都唔想開

EA 又縮數減左好多server
oceanic, 南美而家直頭連firestorm 都無晒server
開唔到game
咁樣趕客走真係第一次見

medic有新槍係好事 不過把野都有D廢
我已經係MAIN 突擊+半自動
大約20打20係BEST 32打32食晒屎

真 全部都係做啲唔洗食雞嘅任攞咗獎勵就算
firestorm? 不了

新mode令中型機槍有用武之地

新mode = mmg + piat + flare

呢個唔知乜鳩戰
成場狂射flare, 一個人都無殺過都可以攞萬幾分做第一

隻驚係咪冇人玩了

有玩既

但無野好討論

玩少左好多係真
打咁耐得個幾個map
如果錯過左tow 解唔到把武器應該會棄game

垃圾公司垃圾game
預購premium版真係傻鳩左

我就係嗰個傻仔🤦‍♂️

有史以來最少野玩既二戰game，到ps5出埋都未有美軍

遲啲可能出 BF1942 II

有gas mask

Leak左出bad company 3
Dice又準備呃錢

屌佢個西

按照2年出一隻新battlefield, 有Bad company 3之後Dice又可以拎正牌唔更新BFV 到時估吓BFV要更新幾耐先過到15張地圖

應該等到我個孫出世都仲玩緊宜家呢幾個地圖

推下post先。終於有新map

30號

邊個版本 ps4??

應該全平台30號

出得好慢 roadmap跟落去加入美軍日軍

30號個map仲打緊1941年
幾時先打到D day

出左新圖都無人討論

ps4 定PC youtube片都無講咩平台

唔係全部平台都有咩

orly 睇睇先

幾時先出船戰

pc d server少到

出新map 都救唔返

新個隻cod 仲話要學ea 玩live service

等半年先出1張圖, 另一張圖又要等差唔多2個月, 舊圖都玩到悶
希望新COD可以大大力車DICE一巴
歷史game搞女權玩政治正確, 出埋堆昆錢elite 同柒skin, 返去BF1了

Boys Rifle 好 OP

一槍一個

轉會等新果隻COD了

新手一問
課金果啲槍同角色係咪永久?

希望pc多人玩

唔會唔係掛
想課金？

想啊 見到佢D野全部寫住1日23小時

trailer 最尾個一聲M1 garand reload

屌你，明明一開始就應該有既內容當壓軸咁出

個d skin 黎架
武器唔駛用真錢買
用打返黎既coin 換或者tow 任務解

扯左

槍果D技能一定要靠升LV解鎖?

等左半年終於有d睇頭， 好滾動
聽到「丁」一聲， 打冷震

屌又係metro

metro forever

見倒日本

更新左成粒鐘先得7%

6月27
打日本仔應該都故事章節

冇玩1個月了，solo campaign 都係玩到ch.2左右，都係反左去b1 ，仲等我買左deluxe版都提唔起勁追落去

same here

bfv 最好玩既空戰都要ruin 左佢
改到所有飛機都慢晒，完全晒破壞所有操緃性

玩左半年都唔覺得自己係玩緊二戰

返去玩返bf1 真係重拾返battlefield 既樂趣

不過bf1 asia server都少左好多 non-asia會好高ping

pc 定PS4?

ps4

PS4 係少左，夜晚打conquest server 都ok 既

pc 就多d

成個roadmap冇左firestorm

點解完左場睇唔到啲分
佢話無法獲取你的報告
你的id為xxxxxxx

上外國網睇好似話server問題

我玩日本同德國服都咁 但之前又冇

琴晚升左把槍lv10但冇assigment unlock到
btw德國服唔高ping咩

都順

想問各位其實玩咩版

標準
聽講deluxe係大伏

咁誇張你都係標準定訂閱？

點解無曬人玩嘅

琴日discount買黎玩下，不過始於比較鍾意好似bf3,4依種現代化既場景

冇錯，早知買standard算

新map delay

即係呢個月27號 再延遲

而家有個7.16gb 1.19係咪新

yes

好似會出team deathmatch個啲縮細版先

打左個 32人對戰 團隊死鬥

蘇丹個場成日彈 hkbn搞咩

呢幾日玩日本server 勁高ping

無啦啦斷 hkbn搞咩

棄game 啦

隻game 出左就黎成年仲係咁既樣

Hotfix 完反而仲多bug console 好似仲慘過PC, 上reddit 睇啲bug多到五花八門

利申：近排成日見透明人用完急救包再ADS係唔見左準星

Dice係咪淨係識得整sten, lee, ke7, stg1-5 skin

金槍係咪有效果加成?
我次次執人地D金槍用 射擊個後座力細到冇咁濟
但自己D槍升完技都冇咁佢咁穩

ps4新地圖點解冇場 想玩美國呀

有冇人玩新加波服成日好高ping(hkbn)，定係得我一個問題